「TG」定期聚會狗友谷「狗一如狗」

定期聚會狗友谷
希望可以做到一個月，一至兩次聚會
定期都會搵贊助搞下大聚
有興趣巴絲們入黎吹下水。

沙田友更佳

港島撚可以收皮